強國B仔成個飛落地 副院長推嬰兒車當玩具

吉林延吉一間婦嬰護理服務中心，今年7月發生一宗初生嬰兒墮地事件，片段昨日曝光。該中心一名有20年經驗的副院長，將一名初生嬰兒推回育嬰室時，疑因用力不當，將嬰兒車推至翻倒，發出「嘭」的一聲，嬰兒應聲「飛」出車外，直接墮地。副院長和另一名工作人員隨即上前將嬰兒抱起，整個過程被中心的閉路電視拍下。

據該中心工作人員表示，涉事副院長只是「小小的疏忽，人畢竟不是上帝，也有出事故的時候。她目前已不在該處工作。」嬰兒事後被送到當地醫院接受電腦掃瞄檢查，並未有發現任何問題。嬰兒家長，起初要求中心賠償61萬元（人民幣．下同），隨後又「減價」至30萬元，至近日又改口，目前雙方仍在協商中。

個BB差少少就唔洗做中國人

啊斗